發唔發現次次d公告的活動仲係有人想送頭，但相反突發個d偏偏無

上幾次d義士走得好快，但d公告左的活動偏偏相反，各位前線小心，d鬼好熟練

呢個真

真

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK